【山竹襲港】嚇到酒店職員奪命狂呼

畀塊嘢撼到又真係命都唔長